反送中基金：如果你覺得可能會被捕，需要法律支援，可以揾我哋

我無嘢講
我要見律師
唔簽任何文件
有權唔解鎖
我好肚餓
我要飲水
我好頭暈
我要去廁所

我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

我冇嘢講
我要見律師
我有權唔解鎖
我唔會簽任何嘢
我唔會信任何警察

推

推！

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

推

---------------------------------------------------
我無嘢講 我要搵律師 我唔會解鎖電話
我咩都唔會簽 唔好兇我 我會投訴你

我無野講
我要搵律師

個人建議最好真係有律師聯絡先撥款
小心有藍絲混水摸魚呃鳩義士啲錢

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

pish pish

呢個要push

push! push!

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

1200萬？ 我有無睇錯